想搵返一本好耐以前既H漫, 封面有DNA幾隻字~

差唔多20年前既單行本黎, 細個睇過印象好深刻, 但一直搵唔返
已經唔係記得好清楚, 淨係記得封面好似有DNA幾隻字, 但搵過又唔係桂正和畫既DNA
個畫風係偏成熟多D, 手繪風格濃D, 一開始係男主角玩田徑,
跟住之後唔知點解俾條女捉左去扑野, 話要搵佢借種之類
同埋畫風真係好吸引, 好淫, 完全唔係E家D H漫比得上, 所以咁深刻
但真係太細個, 都唔記得好清楚, 睇左一陣就俾阿爸收鬼左
所有好想搵返, 唔知有無巴打記得

問下老豆有無留番低

個漫畫就係叫dna, 不過唔係h 漫黎😂

肯定無, 而且佢收左之後就扔左除非偷偷佢留返自己睇

下, 唔係咩由頭扑到尾BO
我search DNA, 好多漫畫都同名

p.s. 本野係有露點

巴打你知邊本？
我google淨係搵到桂正和果本

有人幫D.N.A.整過H game
巴打係唔係搞錯咗

如果唔係只得DNA三個字嘅
就有機會係呢本

DNA沒有告訴我們的事

Asiadog個隻？

唔係驚黎, 真係漫畫黎

THX, 不過唔係呢種好新萌系畫風,
同埋係再手繪風D, 好似舊式漫畫果種D筆劃好細緻
D陰影都係逐筆咁畫出黎咁

巴打試下呢個網，睇下有冇

桂正和大神